朋友張相話愛c中（圖）

愛做私鐘？